★廢老轉行做三行，梯間跌倒失救亡 !

助舊友做臨時幫工 裝修男疑梯間跌倒失救亡

觀塘康寧道一住宅大廈梯間發現男屍，疑跌倒失救致死。早上8時許，觀塘康寧道一幢住宅大廈， 姓黃街坊（33歲）發現一名男子倒臥在8至9樓梯間，於是報警。救護員到場，證實該名男子已告身亡。

警方調查後，證實死者姓張（61歲），其後聯絡上死者妻子到場認屍，初步相信事件無可疑，惟死因有待驗屍確定。期間張妻傷心激動，嚎哭：「點解你哋唔報警，點解唔送佢去醫院」。

據了解，死者曾做裝修，年紀漸老及經家人勸喻下改任保安，於尖沙咀一大廈工作。他近日受舊工友邀請，往上址9樓一單位做臨時工幫忙清拆，初步不排除期間他在梯間跌倒昏迷，致失救死亡。

不自量力

積下口德啦

姓黃街坊（33歲）發現一名男子倒臥在8至9樓梯間
點解要提黃街坊個年齡

No Work=Safe

今天我......

為左突顯出死者有幾老

yes

成件事好慘，唔明點解樓豬仲要笑人

佢五毛黎

因為咁老仲去返工，I hate 返工

香港真係個垃圾城市

應該係 夾住木梯當腳行，三行佬最鐘意咁行路

老貓 你自己都係廢老 做咩成日笑自己同類

佢係返工撚，我係No job撚，唔同類

自力更新都俾你笑鳩
廢老拎綜援最好係咪

五毛

你廢啲

我看見腦魔的未來

可以點幫佢

LM

why so early today?

我早上6點開工